kfc真係有出放題

點解要負評

激素雞 食到你生肥仔波